批判習近平「剝光衣服堅持當皇帝嘅小丑」紅二代任志強9月11日將會不直播中院公審

任志強自從寫了一篇不點名批評習近平---是一個渴望權力的小醜，是一位剝光了衣服也要堅持當皇帝的小醜，而其獨裁的作風加劇了新冠疫情後就失蹤了。他是在69歲生日後第三天失蹤的，同時失蹤的還有他的助手和兒子。

任志強在2013年的自傳中寫道，王岐山有時會在深夜打電話給他並聊上幾個小時”。任志強做大老闆的時候，還曾僱傭如今是國務院副總理的劉鶴為兼職研究員。

我都好奇並認真嘅學習了呢篇講話，但我從中睇到嘅卻與各種新聞媒體和網絡上報道嘅「偉大」完全相反。嗰度企住嘅唔係一位皇帝展示自己嘅「新衣」，而係一位剝光了衫都要堅持當皇帝嘅小丑。盡管高舉一塊又一塊嘅遮羞布試圖掩蓋自己根本就冇著衫嘅現實，但絲毫唔掩飾自己要堅決當皇帝嘅野心，同？邊個唔畀我當皇帝，就讓你滅亡嘅決心！

習近平:「堅持當監躉的紅二代任志強 !」

push

習帝